神探，風水佬，係時候停啦。贏左，你想知咩都得

大家，我明白呢幾個月大家有好多懷疑係到
好多解唔到既謎團，而近期女義士又咁多疑點解釋唔到。
我有幾個問題
一
我地呢一刻所有資料都係人地比既唔知第幾手資料
二
討論價值係邊，如果呢一刻有人放條全片出黎，個女義士真係自殺，你地都唔會信，我自己都唔會信
三
係，風水野，信則有不信則無。但過份討論會令到大家失哂焦點。

記唔記得我地係為咩出黎，點解要辛辛苦苦打到仆街。有手足比人打到半死，有手足死左，有人因為壓力同絕望而輕生。 我地要既係我地自由，公平，有我地份既香港。唔係比啲所謂既收成期撚樣去控制住。唔係比一理為所慾為既狗去維持香港既冶安。
我地既五大訴求只係完左一樣，仲有四樣。
而家仲要比左一樣野，但又拎走返你帶面具既自由。
唔好因為一個po, 而大家都去盲目地討論風水野。
唔好因為有人貼左一啲資料，而衝哂去做神探。

請記住
贏左。所有真相都會浮面
但係輸左，我地唔只冇左真相，仲要輸一世
所以，我地要諗辦法贏，唔係諗辦法證明班狗有殺人。
佢地有冇殺人。我相信有。而唯一可以搵到真相同對得住我地已經逝去既手足，就係贏左呢場仗。

唔該，麻煩大家，focus 返係遊行，行動po

1018 - 和你拖

1020 九龍大遊行

光復香港。時代革命

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

我岩岩先見到， sorry 即做

推

幫你推
集中精神搞好場運動
羸左之後你點推理都可以

又想人唔去查？ 依家唔查 以後一定石沉大海

先攻城 後查案

你而家查到之後點，你有冇呢單野出現，大部份人都覺得狗係有殺人，唔係唔會冇啦啦咁多浮屍同冇血跳樓案。
只係當越多人去查件事，個個都掛住查案，忘記左好多野，推行動po, 推遊行，策劃活動。

我地只要贏左運動，解散警隊，我地有真獨立調查
到時。我地可以知哂全部真相。唔只呢位女義士，係全部人。

香港人。反抗

休息幾日又會有新鮮料爆 而加柒婆對準曬連登仔胃口 成個局我地係開手牌玩嘅 非常不利 對面面個浸就不停扮傻畀你地笑

推！

Agger

唔知係咪柒婆及其濕鳩團隊咁叻啦。[我覺得唔係]
總之，我地要贏。
今晚7點有民記丫

仲有一大堆人係到神探上身。
而家都係冇咩行動po
有都推唔郁
成日過手足唔係condom
而家有個機會比係搵哂咁隊人既真相，你唔去做，返而係到不斷咁搵女義士既資料。
我係狗我真係多謝你，放多啲料比你查唔洗出黎。
係狗殺左人，唔只陳義士一個丫，太子仲有一堆丫。
贏撚左佢還翻所有手足一個公道丫。
我地要贏丫。

推！加油呀

推
1020
和理非，今晚有野做丫

各有各做啦